[認真post] 送咩俾老母做生日禮物好？

唔會出去食，屋企有人行動唔方便
佢就快6章野
我之前咁多年都冇俾過禮物佢

送個孫

BBC

無女不了

?

送對靚珍珠耳環/頸鏈要帶金既真野
一萬以下都有d選擇既有心既行多幾間搵
實開心到爆

帶男朋友

我老豆生日就得。我老母受唔起刺激

食一餐飯

買份保險送比你老母
儲錢又好 有咩事有保障又好

屌你

thx 巴打

送樓最好

禮物之餘買埋花
收花真係好開心

巴打你話買隻玉鐲好唔好？
但唔識揀

都得喎thx

好認真
唔好被傳統思想困死啦

老母出咗事之後啲錢自己收返
咁仲算唔算係禮物

touch wood咁講句
如果真係有事 你係咪可以確保自己有錢俾佢醫?
保險有好多隻